［禍必及家人］灰衫死肥撚竟然仲未比人起底？

大家比d火出黎啦

push

推

你肯定佢有？

起咗Facebook Ac

push push

無人識佢？

可能無屋企人

都有親人，朋友，工友

【任務欄】
任務眾多，請自行因應人數及背後目的考慮做邊D任 ；黃色為主線任務；紅色係Boss
7.11 - 梁烈士公眾告別禮 -
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 -
7.12 - 6.12一周月行動 -
7.13 - 全民中銀撳錢 -
7.13 - 光復上水 -
7.14 - 沙田區大遊行(死線) -
7.20 - 旺角再遊行 -
7.21 - 升級 -
7.27 - 光復紅土 還我靜土 -
7.28 - 將軍澳遊行(東西夾擊) -
7.28 - 港島西遊行(東西夾擊) -
隨時 - 抵制TVB -
隨時 - 大陸旅客送禮勤 -
隨時 - 美國聯署 人權民主法案 -
隨時 - 捐款民調 -
隨時 - 「反送中」民情報告眾籌計劃
隨時 - 連儂牆

朋友分享下啦

死撚哂啦，拜山先再搵佢哋啦

- 不要說「智能燈柱」，試著說「監控燈柱」
- 不要說「信用評分機制」，試著說「滅聲監控」
-下一波活動可以考慮正名為「反監控」 <--- 同時包括反對監控燈柱同反對滅聲監控 (信用評分機制)

咁夜先收工，係咪做飲食